顛狗幾時死

大家小心 雷奧 阿柏基盲反友又出現顛狗又咬人

你幾時停止胡亂吹奏特攝我咪考慮下死唔死

咁你識做啦

你撚有停止過收皮啦

收你老姆

字都未識打學人上網

上你老姆

你幾時死呀

你死全家

呢啲就係特攝fans普遍質素？

質你老姆

打番正字啦你老母

正你老姆個老母雞

特攝撚

撚你老母雞

出聲啦
含撚屎忽鬼

屌緊你老母唔得閒ok?

你得閑食屎

狗，你正一死顛狗

信和門口隻抽啦

要隻狗收皮